Eason條友憑咩串羅拔唐尼!!!

講真 成撚日都情緒化
又以為自己唱歌好撚勁 第2個張國榮咁
今次居然夠膽咁樣落我偶像面

食屎啦你 單丸俠

source？

人神共憤

真係咁講?

老老實實
Eason如果係唔睇英雄片既撚知你點稱呼，起碼佢知道ironman先，重點係佢講既superhero有咩錯？ 一定要叫avengers? ，marvel英雄唔撚係superhero?

終於係兩登有人屌eason

我意思係 醫生係7，睇落有啲輕挑同埋好似唔sure個場主要為左宣傳marvel new movie（好似係）
而且佢應該係唔撚睇英雄片既，所以就配合下講下superman咁，但有可能係故意既，但佢都改正左做superhero，無問題吧？

重點係態度呀 whatever
我係嘉賓首先係feel到唔尊重

On9 去人電影宣傳連套戲講咩都唔知又唔做功課，唔識又亂咁講 錯左又講句whatever就算 連尊重都無

Eason d性格係咁架喎
Pr問題

果個係佢個fd Eric Kwok

但個陣醫生係用緊國語同大陸fan屎吹緊水 其實屬於一係偶像與粉絲既獨立交流，無必要放大

利申唔撚聽陳奕迅

點解要知先？而且我唔覺得醫生係完全唔知
但重點係大會用咩角色去請班歌手，成件事係大會7，九唔搭八

張國榮 唱歌好撚勁?

我鍾意哥哥 但其實佢唱功唔算勁 但勝在感情好

btw唔好離題先 唔想變咗張國榮post

佢哋咁熟，玩下姐

條友上左岸過哂氣啦

條腿邊個嚟？

踩親MCU fans條尾

醫生打後幾年都唔使撈

佢唔係串RDJ，佢係串哂全場，包括觀眾、嘉賓、主角、搞手，癲到幫唔落

收得人錢做返少少事前research唔係應份

去event 都要做下功課睇下對家咩background la 小學雞
唔係點social
何況係呢啲大型Hollywood 宣傳活動

其實由佢係叱咤講足4個字感謝辭
就知唔應該盲撐呢個人, 幫佢做神啦
根本佢由出道啲格已經係咁樣

性格係咁大哂?免死金牌嚟?